CCCU PAM/Apss vs HKCC 社會政策及行政/Apss

CCCU PAM/Apss vs HKCC 社會政策及行政/Apss
兩邊有哂offer 應該點簡?
想將來想讀政政or社工degree

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

又係你 ？

巴打你有哂2邊offer？

我上網搵過CCCU PAM同 HKCC SPA嘅升學率。
Pam嘅ugc 升學率高過 Spa 10%
所以我最後揀左CCCU PAM
利申：都係DSE考得差想入返政政

同學加油 到時見

係呀。

我都有兩邊offer，結果揀咗PAM
一 課程設計吸引 有必修嘅summer intern，fyp係以影片提交
二 PAM嘅mentor好樂意幫freshmen 呢幾日解答咗我唔少問題
三 cccu賣盤消息令好多人湧去hkcc 我擔心hkcc會超收學生 到時資源會被分薄

邊度可以搵到hkcc spa升學率？

推

應用社會科學副學士(社會政策及行政)課程畢業生的升學率在過去三年（2014至2016年）一直攀升，由2014年的80.6%，上升至2015年的89.1%及2016年的96%，當中升讀八大院校政府資助學士學位課程(UGC-funded)的數字同樣錄得顯著升幅，由2014年的35%升至2015年的51.1%及2016年的57.1%。

同學升讀八大的政府資助高年級學士學位課程（Senior Year Place）以理工大學的社會政策及行政(榮譽)文學士課程及城市大學的公共政策及政治社會科學學士課程為主；此外，亦有同學進入中文大學修讀政治與行政學或全球研究。

Hkcc send嚟嘅email係咁講。

識自己做分析

巴打我係咪見過你

記住得閒17號前可以返黎Join我地個Camp
包你開學順順利利

垃圾科
利申：SPA graduate